喜怒哀樂入面既喜同樂有咩分別

好似兩個字都同一個意思

喜愛
歡樂

喜：有對象
樂：狀態